冰藍手機 Ceeport Mobile，帶你走進奇異的冰藍世界！

冰藍手機 Ceeport Mobile

Google 頭4個搜尋結果:

冰藍手機Ceeport Mobile - 主頁| Facebook

Ceeport Mobile 冰藍手機- 香港格價網

維修ipadmini2遇上黑店!!!! - 香港討論區

冰藍手機點去？ 帶你去深水埗手機維修深之都1樓225-226號- YouTube

溫馨提示：這店一定不是黑色的

屌你老母
以前去過依家仆街野整mon
整完前置鏡個位唔對鏡頭
之後個mon再爛多次
我去搵其他人整，佢話我上次個mon同機入面上少兩粒螺絲，雖然影響唔大，但係就有啲懶

我屌你老母 唔係你老母黑店

好人有好報，若然未報，時辰未到

祝
高大威猛男店員、
千嬌百媚女店員，

長命百歲
身體健康

整過一次
冇事喎
仲同個staff有傾有講

嘩咁啱嘅，
發夢有朋友又係咁，
真係屌佢地老母

好同意你嘅講法，
點會有事，
又唔係黑店，
人地藍色㗎嘛

明呃你又點
畀人撚完剩係識開post 9叫，
垃圾連登仔

幫襯前google下都知呢間咩料啦

係柒咗，冇藉口

巴打咁叻，一定從來未柒過啦

唔係有無柒過
係正常人搵維修第一件事係google店名睇下係咪黑店先 google完第二個已經有人話中伏
你鍾意咁樣安慰自己下次咪繼續柒落去囉

我認呢次柒咗，
下次實會Google 店名先，
開post係想少啲巴絲打中伏

得啦叻啦 又諗住自己高人一等
google 都有得打飛機

多鳩餘 識google洗撚打飛機呀?
你返小學識搭車有無post上fb呃like呀?

出多一個post
其他人google就多一個結果
有乜好屌

我都想知

屌
我都中過伏

又係好似我同樓上嗰位巴打咁

手工差撚到仆街

每整一次，就有新問題

整完一次
點知好多問題
走去隔離其他舖番手執過哂

點知一GOOGLE 仆街黑店來

已經係年半前整Z3C
所以都唔記得衰咩

好似唔對位呀
喇叭整完無聲呀之類
個PANEL 無用壓機整番實

真係騙徒手法層出不窮

希望每多一個巴/絲打睇過呢個post，就少一單騙案發生

另外，梗係要祝班騙子長命百歲，百病纏身

幫推

謝巴打

之前經過先有個呀叔屌9佢地

同水行貨無分別

佢地係預左,
屌9佢地根本唔夠阻嚇性,
要搵證據起訴佢地先得

其實仆街過水行貨好多,
佢地係呃不特止,
仲要喺你部機上面做手腳,
等你部機好快又有問題,
然後要再返去搵佢整,
無限循環

垃撚圾

又換多次電話了

正

上次換之前就係去整過

想換新機? 去冰藍啦

追殺左3個月，巴打都幾好心機

利申：黑店死全家

追殺黑店, 直到永遠, 阿們

苦主大聯盟

路過 ... 其實你想係到得到 D 乜 ..
你真係好有毅力 ... 幫推

想黑店死全家, 對此盡一分力,
即使唔得, 少個人中伏都好

幫推 之前幫襯過 雖然冇咩手尾跟 但d手工真係好差

手工差已經係好大嘅手尾

正仆街黎

黑店死全家

拎過部iphone6去 本身係個mon壊話換mon啦 之後打黎話底板都壞話要換埋底板 咁咪換囉 換左2千幾蚊 之後成個mon用唔到 都預左佢連底板都換埋我

見你底板仲用得，梗係幫你換埋佢

依加想自己淘個MON落黎換返落部6仔到仲好

自己整一定好過佢既手工

推

好似荃豐咁垃圾

慣常技倆

Block 咁既智力學人上連登

推爆佢

黑店都係咁

巴打中過伏？

未，但聽唔少，啊媽試過諗住去荃豐整機，俾我鬧到佢返廠整

保證佢紅

做得好好
真正孝子

「冰藍手機」變「火紅手機」

一部 冰藍手機 唔該

俾夠兩部你

咩情況。。

繼續幫佢祈禱，黑店死全家

我命仲以為藍叫出電話

藍叫手機

黑店

黑藍手機

藍叫第一部旗艦機
就叫做 冰·藍叫 喇

好名，夠MK

出黎啦！冰．藍叫！

藍叫電話

唔該一部藍叫

垃圾舖 推推post

一部藍叫Pro 30 唔撚該

一齊推

藍叫職員:「多撚謝幫襯」

垃圾舖自然賣垃圾貨

垃撚圾舖賣垃撚圾貨

幫手推推先

好耐之前搵過呢間垃圾整機
燒底板，佢老味話2個鐘搞掂，點撚知我等撚咗2個鐘佢同我講未整，叫我過幾日先嚟，都算，小事

DLS，拎機嗰陣check正正常常，轉個頭發現部機每隔一陣就自己重機，又要搵第二間翻手執

同是天涯淪落人
推爆佢俾多D巴絲知呢間野有幾垃圾

呢個po推左成年

一年接一年